美股認真討論區 MXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

而家先嚟入 arkk
會唔會慢咗啲

點解冇人討論SGH 同 SCHN

一句到尾 你信唔信契媽先

走牙

SQ個底咁靚 今晚同納dee 一齊彈

跌吖
同我一野冧落去！！！！

OCGN又洗

今晚又龍市

你個名

今日又衰咩

中小cap 繼續洗倉 請攬好安全帶

矛事啦矛事啦

連郡saas繼續上路

今晚一定升,點都升,老閪都會升

盤前豬2k

趺左3蚊

滅世了

老閪都跌

你隻野閪冧

又跌
真係要買返個 stonk 公仔鎮下邪

大回調

黃泉路定陰屍路

輸死了

FT又死咗？login唔到

沖牙
沖落山
沖沖沖沖沖

邊隻

+1

500 ERROR
The investor site is currently unavailable. Please try again later or click here to return to the homepage.

仲v緊上去,回咩

+1我都係

我都係

石仔有冇SET停損

net落呀 第一次見盤前紅燈 之前日日拉高開

琴晚升左幾多先跌得5%

無

幫幫手暴跌落去ok?

清倉保平安

果果豬死了

有無FT手足準備轉場去CS
好彩仲有IB

OK!!!!!!!!!!
熊軍召集

愈死愈多

Btbt 碌柒了

問過qs未

你地買咩係咁叫春

AI 120有人入9800股落去

Ib死ser仲要串過馬撚喎

熄mon一棍扑暈自己算

FT死機

SaaS
ADBE SNOW

全部死得

SQ TSLA TTD

尋晚跌到penis sell 哂

食完個晚餐，又要上road

琴晚344.3 入VOO

幫你手沽QQQ落地獄

今日商品又carry

Arkk dia ief jnj cl ko

咁睇唔開

點睇bili ipo

Ttd今晚升得唔得

Voo 都半晚插2%，興唔興奮

美股任買

真係激戰緊
3670-3700 呢30點咬得好緊

果

美股有貨啦 40$貨
唔熟港股要問ipo大師忘兄

明明我已晝夜無間天天上路

隻陰D陰D咁升，雷公真係有D料到

唔知$x 升唔升得起

一樣既野

道標都仲未跌到上個底位,納已經到左,今晚納要熔了?

屌原來ft都有強制sh抗penis sell功能

成晚懷疑係買左妖股

唔可以咁睇
NDX 有NDX ge 行法 佢波幅係大d

唔會
跌市傻標一定行先

痴線又一個輸到癲左

我要酒啊

話說, FT每次死機

好似都閪跌 血流成河個隻

淡友，ready未

hmm

似玩膠

美市廢到傻
返去炒crypto算

快啲跌電動輪椅跌翻5% I am ready

諗住一注allin 135上契媽k 會呆撚左

今晚睇落未必盤前跌 開盤升

循環又要開始啦
升:哇好高唔敢入呀
跌:都唔知跌到幾時睇定啲先啦

閉門屠村

一開市 你的賬戶處於危險狀態

跌跌跌跌跌

跌呀

NAV出lower low

又跌 屌

First Trade

納期地獄之旅開車了

大量AI沽盤，走呀

再咁落去搞唔掂

U

今日冇奇蹟
要豬死了

入得番啦

依個post個感覺 終於無咁龍了

成個12月 白日飛升咁

水退先知無著褲
早知琴日開張put先
依家裸體

股市得道,雞犬升天

我Apps 仲係唔得

琴日低位入左
今日又要走 ??????

雞犬皆跌

LV巴 求仁得仁啦

我有張qqq put

日日溝貨日日跌 跌完又溝再跌

又要入sqqq

金鏞

尋日先清完契媽

無錢溝了

又做特價，準備all in啦咁多位弟兄

跌完未

$550接TSLA

又係洗中小型股 saas

金庸酒仙再現世間,酒呀

小西開台未呀

寸？

我唔玩啦俾返哂啲錢我呀

今晚好靜

FT又死

咩事 又跌

今日開盤V 盤中再溶

想問下新聞佬今晚咩消息閪跌

投降啦！

手持riot mara
應該如何部署

靜左咁多

侵絕地反擊

AI大戰緊呀...
好想走呀

邊撚度靜

FT login到
落唔到盤

咁跌破100叫咩

隻隻都跌，入D PUT 先

而家數緊淨返幾多鎂

快啲開市 要入put

唔配有名

炒BTC上40000

標普睇黎要落一落3620

crm垃圾

睇唔到世界沒日咩

佢反擊到呢度有唔少人肯豬都制

Btc升果兩隻閪嘢都係唔升

石仔買左ai?

Plug今晚25？

ifc有人龍未

買就無錯架啦

我講電腦呀

Riot琴日一開市升12%
唔升？

呢啲股做功課無用炒到高哂

好在姐 嚇得我

酒啊

反擊到既我個倉豬到0都無所謂啦

滅到支全倉drop to zero都得

已經閃左 160買 120賣 (-6000石)

叻

反擊到我願意大跌1星期都無所謂

石巴你今晚都係唔好走去瞓啦

我清倉完再跌無所謂

咁同意既
不過永遠唔知幾錢先唔係炒價我覺得呢間係好公司黎，真係值得長期持有(>1年)

得金銀船 同 TSM 倖免

落唔到盤呀

你驚佢升唔返180咩

mara $6 big short by 15 Jan

我諗住佢落番110先入番 廢事再蝕~

旭巴就快有新素材

唔好嚇我

買左飛士卜未

btc無跟住大回應該唔會跌咁多

輕鬆重倉tsm根本無驚過

好多股已經準備好jan 15 前散水

美股區就依點最正

？？？

tsla 走唔走好 成個倉紅晒
u 爛果 契媽又暴跌

FB唔識睇 都唔知咩價入好

揀定call啦咁多位弟兄入完call一齊去睇樓

tableau 好用好多。。

係貴姐

我剩係留左契媽G
其實尋日開市襯仲綠走哂

跌左1%都無wor想日日贏？

- Tom Siebel的AI服務新創

在 12/9 IPO, 目前股價已經漲到了承銷價的4倍, 和Snowflake競爭最貴的科技股寶座...

和Snowflake不同的是，C3是雲服務商(e.g., AWS, Azure)的第三方AI/IoT 應用延伸，與Big Tech互補，該模式可供有心創業的人參考。

👉 C3 解決了什麼樣的問題：對客戶商業價值高，但MSFT, Amazon不想賺的AI/IoT應用服務

- AI/IoT是一個經典的B2B sales problem - 常常必須為產業特定的場景和use case客製，很少"one-size fit all，"導入慢，因為牽涉的層面太廣，常常需要C-level介入

- 有些商業問題是對客戶和雲服務都賺得到錢 - 巨大的資料 (storage)或著非常高的算力(workload) - 像是零售業 (e.g., 動態定價), 金融業, Healthcare有很多這類的問題

- 但另外一些問題可能對客戶企業價值大，但因為需要的算力不大，雲服務商只能喝湯，他們興趣缺缺，與其自己做，不如讓C3這種第三方夥伴做這些生意

- 舉例來說，石油探勘公司Baker Hughes做預防性的維修(predictive maintenance) - 這種模型預測不需要24/7做，可能一個星期或一個月作一次即可，如果預測正確，他們可能省下$20-30M的成本，但算力的需求可能只值$2-3M。因此AWS對這門生意沒有興趣，但Baker Hughes自己又沒有Data scientist也搞不懂AWS，就進來了，他們可以幫忙設感應器，導入AWS建立Machine Learning的模型，也可分潤省下的$20M...

- 從C3的S1來看，他們的確是賣服務而不是賣workload, 他們營收約$160M，毛利75% - 只有$40M給是付給AWS和Azure的，這對AWS $40B營收是杯水車薪

👉 可維持的優勢：CEO, 訂閱式營收, Talent, 跟Amazon, MSFT等雲供應商的友好關係

- CEO: Tom Siebel是連續創業家(2005將CRM Siebel System賣給Oracle出場），有許多C-level relationship. 而C-level relationship (esp. CEO, CIO)對於數位轉型非常關鍵。Fortune 500 CEO因為Siebel願意和C3一個新創對話，Siebel也和McKinsey, BCG等公司有夥伴關係，可靠他們得到business leads

- Subscription: 90%營收是訂閱制合約，我之後會談到C3業務開發是接近顧問業的模式，但它可重複的營收的模式這點是比顧問業好的

- AI talent: C3是火紅新創，Stanford CS PhD願意棄Google去那邊工作。這也是C3另外一個像顧問公司的地方- Talent arbitrage - 他們的客戶(大多是老派Fortune 500)大多沒有辦法吸引到高品質的AI data scientist. C3的S1就很豪氣的寫: "我們唯一的競爭者就是企業自己想要導入AI, 而且他們常常搞砸"

- 和雲服務商是互補而不是競爭關係：C3其實算是Azure, AWS, GCP ecosystem的Partner, 因為Workload不大，所以Big Tech收編綜效不大，這也是為什麼MSFT願意投資$50M給C3 - 某種程度上是Market Development Fund，增加Azure的通路關係

👉 風險: 客戶集中，商業模式接近顧問公司 - Scale up不易，COVID可能影響Q4 Q1財報

- Land and Scale: C3的商業模式是先run一個pilot (他們叫professional service)，如果客戶滿意再洽談長期更大規模的合約 - 這基本上是顧問業模式

- 2009年成立11年來，C3目前大約只有20個客戶，其中50% backlog (他們稱remaining performance obligations, RPO)是Oil & Gas公司Baker Hughes。Baker Hughes同時也持有他們的股份

- 在S1中C3數次提到COVID, 這對需要他們面對面提案的工作方式可能有影響，再者客戶以製造業為主，這些被COVID影響最大的公司，他們可能會延緩AI的導入，可以看到C3 COVID四月以來的Run Rate成長已經慢下許多

👉 股票估值：兩個星期4X IPO offer price, 94X TEV/Sales...
- 如果空手，對一個沒有Profit的公司來說，現在股價已經飛到火星..
- 如果已經持有，不妨讓子彈飛一下，嚴設停損點放著

Nvda都幾龍下

multi source

又世界末日

揀定邊棟做兇宅

Gbtc囉

佢係咪未試過星期六日入黎

Sqqq call

tsm表示不動如山

買錯put就兇宅
all in call就豪宅

應該未咁快見底?

short call 豪宅

個個唱好tsm 打哂j gel哂頭
好快出事

唔會

saas今晚又收皮

分注call先call為快

tsm都驚不如永世揸cash!

106 無入，依家唔敢入

全倉call 未驚過

熊軍贏咗
今晚守喪

驚就唔好入
入就唔好驚

呢位弟兄就識玩啦，淺水灣見啦

酒呀

sqqq

仲未去到ma30,好似琴日咁hi左一野就上返去ma20

Cls日日都跌

1 trading day 就感覺唔同晒
打和晒profit個個係咪你

投降啦契媽救我

唔係講飛巴 但上年大牛年都輸哂profit真係好柒

升都唔打j 唔通等跌先打j咩

Tsla 都要走？咁你拎啲錢去做定期好過

SAAS幾時先肯升返上去

大麻加call 舒服

淺水灣對出泳灘就有份

大家一齊跟我Shout
熊熊哈 熊熊哈

守住 12612 好唔好

唔玩啦 我投降啦

門巴連飛巴都狙擊埋 所以話贏錢果陣都係唔好太串

巴打，上年輸左錢唔緊要
而家孖爆call仲有得追呀

好耐未試過未開市先哭喪

您係會員？

太跌入XLV's, IBB, SOXX 's component
+ commodity

收皮啦你連之前個a巴車尾燈都見唔到

輸錢唔緊要，Trump要頂住

等緊位入SOXX/SOXL

Yes

聽日總統就職日 拜登要登基了
垃圾侵侵無聲氣

後悔尋日nvda 545唔清左佢
而家反正跌就跌夠3成比我入貨啦

1 月20

btc呢期升咁多

笑了

之前人地善意提醒你個時你問下自己做乜鳩?

Amd monster

跌多D

好彩仲頂到

我本身以為白卡仔係純粹細路仔脾氣attention seeking
而家睇佢嘅對答似真係有精神問題.....

多謝巴打分享

黑木巴 我地既果果128啦 你黎到IFC未呀

條廢閪無料到

入貨日

輸撚死你呀

利申，睇廿年timeframe

師兄
原來今年過咗5日了
我有感覺剩低果3百幾日都熊到癲
你講得好岩
今年個感覺好唔同

20號果日拜登唔知搵邊條黑鬼同性戀變性人唱國歌

4年前Jackie Evancho 勁正

邊度monster

黎個陰跌 玩死大家

nvda特價

我希望用個市跌10000點黎換取世界和平！

每日一屌 垃圾nvda

又跌dllm

呢個價橫左4個月啦

又追擊飛巴

Tsm, 史上最強股，沒有之一

today VIX 2nd bar spike?

苦主

白卡出返黎

小閪製藥今日5蚊好唔好

其實今晚個市唔錯
琴晚同樣時間已經一路閪冧緊

飛巴係唔係唔夠50%回報 消失左

早排有位元老級恐慌友買左大額2月vix call

求妖慢少少 入唔切貨

__ __ __ __ __ __ __ __ __

3蚊都夠

大河劇啲畫風好詭異 越睇越不安

千DROP

我深信tsm 好快仆街

原因：連登仔瘋狂唱好

盤前都就嚟hold唔住

係咪講緊白卡佬

尋日gel到開左市半個鐘先閪冧wor

升返曬啦升返曬啦

原本諗住食

首先要睇石神有冇貨先

太陽能齊齊上路

已經冧晒紅晒

開市all in call

係呢度得罪任何人都得
係門巴萬萬不能得罪

FAN +2.X%

飛巴唔係好勁既咩

究竟今晚ai會開市向上定繼續尋底

CALL邊隻?

盤前溶盤中龍
開市不問價tqqq

有邊隻會輸?

美股post首席狙擊手

波巴fubo 又贏

SQQQ

WED

有個別睇好既Components?

跌夠啦，成交量縮到最低，好難再跌到落去，冇人會再沽

無
買SECTOR ROTATION
ETF有時係最好

勁牙

等埋 好巴 先

出面有post?

未農曆新年就紅到咁

今晚breadth 落唔落到200

換手率咁高。。點會無人放

今日saas有我太陽能陪上路

黎啦。。特大災難

我都係直入ETF算
QQQJ 都開始可以入D (TTD重創)

唔驚
只係跌左十蚊者

搖撚準備

又要坑殺少年股神

今日係SAAS反cup之日

好巴你係邊呀 留左個靚位比你

trump反cup股有咩選擇

準備定入call啦咁多位弟兄孖爆call一齊睇樓

盤前-5% SAAS

個市好弱,完全無力升?

同一搞埋cert

識玩既all in pltr

落去啦極大災難！

仲有1分鐘 準備數錢

小西製藥上呀

跌到仆街喎

冇呢個選項wo

做乜咁多po唱淡

Tesla棍落未

今日又繼續sh

盤前全升 開市仲唔升到仆街

豬死了

屌女巴識貨

個巿強到完全冇力跌

STOP FUCKING SELLING!

CALL撚爆佢!!!!

入GLD 避險牙！！！

use more calls to hedge your call

MARA 上車時間

____,_____

FT又核爆?

AAPL CALL

Apple Price Target Raised to $120.00/Share From $106.00

升緊啦黑木 我有無眼花呀

支牛救倉

嘩做乜9

果然盤前蟲

MU又救倉

都話白卡佬係反向指標

又話無人沽...一開市就沽到118

推post推得咁慢

APPL

散戶博擊時間

$LQD gap down

條友果時輸到癲左

來吧特free fall

ALL IN左CALL贏錢既唔洗多謝我

Fubo救倉，但前幾日都係佢跌晒啲錢

Sq pins真係難兄難弟

石仔準備笑住瞓喊住醒

你咁講得即話跌硬

侵先係真正攬炒巴，連任唔到都要攬炒個市

lets go boys

CALL邊隻

今年未嬴過錢

舊經濟升咩

信我啦 呢d 假身啦
佢同tsm 一樣
要爆就五蚊五蚊咁爆上
呢個圖一定係玩燈倒跌

快啲fall

比D信念，SH

又v

屌你tan真係唔撚上路，仆街點加貨

TSLA又好QQQ又好啦
唔入就遲啦

104加咗

等11點滅世棍

隻U反而轉燈

咁我繼續係IFC 等你同好巴

細cap仲係仆緊街

AMD 綠燈

台積個break壞左 架車自己向前行

玩夠燈制未

盤中紅燈 all planned

開盤升到盤後呀咁多位弟兄
CALL完今轉就可以貝沙灣見啦

我啱啱ifc aapl 行出黎 宜家上黎搵你

tsm日日龍

138鑽石底

臭雞

揸aapl既係有品啲既紳士，gentleman

幾時見aapl Kk出黎笑人

入唔到

AI 120 輕鬆屌穿

果果

我車準備轉燈

137先係

加貨！

aapl tsm

羅素起左機喎

106 走左一百股
得番200百股

Ai穿咗120係咪止得

因為講都廢物 最好野既係無人講

痴撚線,3指向上棍直撚到,根本無跌過

特價日完咗喇？

垃圾市屌你老母，亂鳩咁黎

叫左棄nvda轉tsm

個市又撚狗

Ocgn豬死了

yala升一日又插落去

YALA
真係唔識升
好似無再溝

我對唔住saas班兄弟
太陽能又上唔到路

玩好大?

縮下portfolio size 睇下

日日蝕1-2%？

一早講撚左係特價入左CALL就數得錢

完左啦咁大棍向上

QS 又升返啲 真係睇唔透

放棄左睇持倉, 直接準備再入

琴晚瞓咗入唔返張tsm call

COHU

SQ 最後機會

手快有手慢冇

BB 入得喇掛
MACD 柱開始短 個底似就畫好

200 百

Ocgn, 壽終正寢

TSM 都走咁睇唔開

AI 特價完，終於轉綠燈啦

洗盤，疫苗妖股係咁

ai爆上

日日都最後機會

好記得final 都係輸猩猩隊長

jagx就黎追到ocgn

NOK

quit la 股市唔岩你 去買基金

追左futu call

唔明點解會走tsm,呢隻廢老股最好SH到俾孫，只升不跌，係就慢d，但最穩

$7 坐住等緊

U 黎料

tsm走既錢138加左aapl

BNGO circuit breaker

CLNE $7.5 原來係鑽石能量底

屌你撚狗市

加大家講左，白卡仔好撚準

已經心死 當跌咗
再絲你慢慢扑

已孖爆全倉CALL等緊數錢

走call 巡遊

岩岩好趕得切上車

多謝白卡佬

真心癲
下下開市都嚟料

ai 118鑽石底反彈 升勢確定可入

玩撚左成日 一開盤20分鍾就扯返上去

DOCU

PD 求生性

跌多d pls,仲未結構性加倉

船長係到

白卡佬每次上水果日都係升
dklm白卡佬

笑撚死我

善意提醒

閃左了

唔敢相信baba竟然怒升左6蚊

有冇止蝕撚/淡淡可以分享下心得？

白卡佬嚟多兩轉無窮人啦屌

石仔又賺幾多石

屌，又話大回調嘅

我個倉日日蝕1-2% 呢到一半人jump 得 有一半係連指

報復式反彈嚟嘅啫

因為Xpecial main sup

父父抖返日 日日孛力走已好易壞
巴巴

白蛇準撚到

屌gravity $180 冇入
真係free money

屌呀咁快升返曬

真係難怪淡友易有病
咁撚樣真係好易精神病

咁快gel定

為左加倉aapl 以為aapl要爆上150

MARA 最後上車機會

假跌真呃貨

清左UVXY入TSLA

年輕人有無反思最強etf tan撚有跌過

年年都硬係有1-2件拖累全隊,今年就個jg & sup最on9

強者都會有軟弱ge 時候

aapl 131好感動

屌你老母，走咗tdoc先黎先。坐撚咗成好幾個月

我已經冇理連指嗰半倉

白卡記出現 石仔走貨
=入得

我有$plug la

多謝你呀白卡佬

你嘅燈力真給力

我信了

Wall street喜迎拜登上任，今晚3大指數破頂

個閪莊有邊日唔洗

咁契媽都係基金嘅

希望今日唔食棍

AAPL

nvda爆升沒人講嗎

我記得S2個陣換過幾次人? 但死都唔換走猩猩隊長, 好難唔輸
個陣仲係得美服, 同fd打rank試過撞到猩猩隊長, 比人打爆曬

盤前又撚狗 淡友又上IFC

輕鬆數錢
熊軍的確威得一日

8蚊

主客錯咗
係有病先會做淡友

屌女又贏

而家追CALL仲未遲呀咁多位盤前講到而家啦

放左jd

想問暴巴今日幾點落閘

白卡撚點解仲係有咁多人覆佢
Attention seeking whore嚟

做淡慘過做雞

舊年坐過十幾廿甚至卅% 既話
1,2%就小事啦

呢隻真係日日都撚狗場嚟

疫苗股又考驗大家心臟能力

屌...跌???
邊撚到跌呀,睇過????

Jagx走唔走女木

fufu call

契媽都入左好耐貨

訓左冇睇, dlift拎到champion未

已經成個星期日日-2%+ mdd 29%

唔好gel ok等左幾個月先識郁下

白卡仔係威既

升咗$1咋喎入返囉

Ozon 黎料
Lazr shake off

入市訊號

輸撚左未呀 7頭

dl呢d 垃圾唔好拎出黎講啦

升得1蚊

十五分鐘股災

大師兄等下年拎

石油

Y U U

玩左s4無玩啦 當年tsm 好似仲有 theoddone dyrus wild turtle

準備踏上long call 這條不歸路

逃生門

我知啊，佢幾乎日日入，

屌

忘巴今次加幾多

邊度爆

咪臭係

條20ma有冇咁硬 又係掂一掂就當回調咗

升唔上有阻力

人地明明係善意提醒

猩猩隊長老闆黎架

bngo

FUTU

penis sell 咗果啲就升

睇翻琴日

開市V一野俾佢打中咗我隻TWITTER止賺TIM

tsm發撚完癲未叫石仔點算

又話股災
全倉得一隻紅 其他都綠

準備閪冧啦

100 股， 買唔返個30

屌， 驚閪， 我入rmo 跌左50%. 仲坐緊

我得6成幾倉 個倉又ATH

QS升未?

有咩廢老股可以長坐

笑撚死反向指標

支棍直到

FUCK冇乜力

屌女巴可唔可以講下點解睇好PLTR

QQQ CALL

話股joy 個班垃圾有乜想講

又黎表演雞犬升天，唉好撚悶

Pins仔可以賭張call 個圖有機會 依幾日d棍都唔少
宥子信徒上！

JAGX會否今晚就3蚊

鳩up

26.7撈咗veri

升得愈多，跌得愈快愈大
睇黎都係食埋水尾留啲cash

後尾先知, 但佢真係廢到好on9

黑天鵝，尋日震走左幾多人

聽日: 我做淡唔會輸 TWICE

靈車仲紅緊呀

AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪AI 啪啪啪

接火棒

想感受熊市氣氛嘅可以入TWTR

我唔玩啦，走先

大家入哂貨未 係時候震倉環節

net冇得入 又係一升爆升 跌就瘋狂彈

2+0+2+1=龍5

石

今晚就set 545睇下出唔出到出唔到等下年

仲豬緊14% 升番26%比我返家鄉先

點解你唔聽我哋講sh
鄧你唔抵

究竟D人係估災定真係識咩係股災 洗唔洗叫佢地請教下石仔

都叫咗你唔好放TSM

聽晚4蚊

石家村陣亡

買美股止蝕都ON撚9

想追tsm是否不智

ai 上呀

聽晚0.5

落山PS

sne同tsm不錯，有錢買ps5 了！

正數收爐
保持全年不敗紀錄

石仔買左乜 比人滅村？

挽留

真係笑到仆 輸晒上年D PROFIT就咪撚玩股啦 日日破頂佢都輸作都作好D

Upro

贏錢走左啦

跌緊啦黑木巴

跌跌跌 跌撚咗去邊

跟咗石仔買tsm 但hold到依家

預祝侵反cup

個市升到flag flag flag

TQQQ又好 求其一隻CALL都好 此時不入 更待何時

抽到先講

爆?邊撚到爆睇過先

盤前妹跌 以為開市特價, 點知撚狗, 唔買

我想震TSLA

年頭沽到落年尾

AMD廢到完全無力升

5年後睇,依家咩價都係低位

AI 上啊屌你老母

學咗你啲嘢

龍軍太囂

Put你老母tqqq

唔敢入
同我當初望住ai爆上一樣

TSLA根本都跌唔落 只會一直向上

連郡大船PINS NET開始向後行
gel乜撚嘢

jagx monster
我愛小西

amd出zen4 intel又要跌幾多

山山還在生嗎

呢個format

AI 120血肉城牆守得好靚

多謝白卡佬暴力救市

話唔定 到年尾睇返呢句 你做左預言家

感謝白卡ching救市

錢已袋 理撚得你

US time 10:30 我會走D

準備free fall

聽日咪又跌返

連群咁快gel定頭

走哂貨?

INTEL到時都有10nm Alder Lake

救左twice

rsi

intc就黎設計都外判

乜線都穿撚晒

條友明顯潤尻村長

又係白卡仔

bili過百蚊

石仔走貨 入市訊號出現 大家可以all in了

我有信念aapl 會升到150

係唔知幾時者
希望唔好要等到m1 priced

波巴走晒未

琴日咪話出啲take profit, 我仲有啲 free run緊

山山蛇成功派哂貨

龍

你就好啦 我有隻call 3月
無咁長命等

跌乜9牙

甘能驚，米買aapl啦

走左少少 觀察埋今晚

支牛做咩事點解又爆升

咁我早啲訓

睇定樓啦

好耐冇見過呢個term

Q4 2021? 到時睇埋價錢

契媽

我已經走左d 再觀望

1月尾好似仲有1次抽 ps plus會員限定 利申幾個月無開部ps4 pro

唔小心高j咗jpm

究竟盤中會唔會又溶

雖然我重倉AMD，但係唔覺得AMD夠產能食晒個市場

幾錢
你大事了

美股市場

只有牛，同龍兩隻字

大步攬過

成日都係趺一日就完, 點玩呀

過埋嚟緊兩日先？

全群數鎂
得白卡仔做淡輸錢

牙膏就乖乖地14nm++++++++同返祖去28nm算啦
良率低delay左N年都出唔到

SH隻TSM咪幾好...
今年直情屌打聖母

係犇同龘

呢隻真係垃撚圾
同期TSM差唔多價入$7x已經升到$114
死忠都好 放剩10股支持下就算

瞓啦，大家玩得開心ｄ

amd 要食既係server 個場

裂口已補 準備插水

佢個RSI應該自己tune過

tvb財經節目最鍾意呢D

暴巴指引,今晚千升

咪係，唔係話大回調嘅咩

TSLA係唔係想跌到$550

Jags失控

我snow既bubble終於開始漲大返

Carl Icahn warns that the market rally could end in a painful correction and is hedging accordingly

靈車暴跌中

15分鐘大回調

TSLA 輸死了

Amd 笑話

跌左十蚊都無

成個倉唯一一隻紅色就喺AMD

AMD真係笑話黎

呢個真, 5000系列仍然係炒價, 黎緊仲有epyc milan要出. 呢個位intel只要唔好太蠢可以打一打

話時話，東莞仔係藍屍？

我仲等緊位入GA

又話TSLA 長升不趺
屌比你地害死啦

隻CHEK咩事

清到0成本SH

依張gif無論睇幾多次都覺得跨欄果下勁型

跌幾蚊

好龍

手足，且慢！

D 金直插無水花

Real

歡迎你買sqqq/ sdow

ARKK

俾我走ok???

琴日逃生門

你聽朝試下

尋日有巴打盤前世界記錄摸頂
唔知佢咩感受了

JAGX應該仲有一棍 聽日散水

MSFT幫你日日蝕

有朋友咁玩過
失手仆街搞到成臉血

CLNE FCEL BLNK XL CREE 全線爆升

Cls bngo

廢到笑。大哥n記都扯緊旗

琴日740走去call既話都幾甘

又比人炒起

救援團上緊黎

咪燈啦屌利申走晒

未入CALL咁弟兄仲來得切呀
最後上車機會，唔好話我唔益各位

記得巴打前排走左msft話轉左去唔知邊到

邊隻想跟

唔啦，跳出去比車撞咩

幾錢

QQQ都夠做啦

profit taking

都係古天樂個類潛水達人,偏藍奶共個d

幾多lol

唔記得係4.6還是4.3

石油股好勁

收到了西sir

其實係咪電腦效果黎 點做到咁型

大戶吸夠貨

跨唔成有機會變單春

我要加錢牙！

有無清買咗BILI

跨唔成會龍咁威9527

QS都大彈

same!

要夠高+手長腳長先得

隻支牛仲咩升到咁癲 +16%

一星期由37上到新高

futu

Jimmy仔暗黃

唔好用狗隻黎同東莞仔比

正股京西

ALL IN QQQ CALL

jagx後悔買得400股

連登仔用

SPCE重新升空

岩岩google過2個都有玩微博,唔黃得去邊啦

PLTR真係垃圾

TSLA要爆上了

何方妖孼

隻狗好7

咁多連登仔用緊係升啦

宥藍死淨隻se we hv a position

起碼short squeeze番上去32 最多上番42
仲要岩岩出左靚result+guidance

俾個期我

白卡佬真係爆升signal 黎

個欄好硬完全跨唔到

假升 信唔信等陣又轉燈

同埋會比喺1米格離冇欄杆正常過緊馬路嘅師奶望住你

岩岩跟左 買少少算

呢位手足好怕打針

lm er爆升

788走左TDD

信...9 成9

37.8

JAGX繼續沖擊3鎂

狗仔式

你點打的 個個字

3蚊應該係極限

但係都似沖唔到

龍市再臨

OCGN 班人SH意志好堅定 點都唔肯西冧落黎

LAZR點睇

諗住大西冧就溝少少埋伏下

波蛇仲strong hold?

又話熊市
走左去打機無set價

伊朗派?

垃圾 買咁耐跌咁耐 33蚊貨

證明呢隻野值得SH

同大市走勢差唔多,要大市閪冧先有機會

我大tan咁撚龍，大家payme俾我未

squeeze爆佢

唔會而家咁亂既情況走 hold到2.6會SH

暴巴係咪跌完啦又

今日隨時+50%

我麵講咗㗎啦

今晚係見證新一個反向指標誕生嘅一晚

OXY 要回

Carr仲有冇人

Tesla轉燈cls

靈車入完油啦

3指準備繼續向上棍

又畫logo

超級坦克

對上一次已經係上年

估唔到佢重未執

晏晝係咪有個淡友出黎紅色大字GEL頭

530走得

U 係唔唔係又想表演直插

呢d閪股 我會等佢有人批個陣先入d 仲要係小注

未拆股前試左一次 唔會有TWICE

work deal 2月尾, 局住坐

日夜都數錢

又要等下一轉大回調

到依家都仍然係只要跌少少，連登就有人開post唱股災，越來越懷疑人生
到連登仔唔淡先有希望股災

連隻pd都見底，白卡仔牛b到

臭雞g仲未識上

啱啱入左小注玩下

金庸酒仙再臨,酒呀!!

CELH
+X果然好眼光

升無限，跌有限

走左20%

大回 走呀

sq se we all hv position

升起上黎可以好撚狼死 跌個陣都一樣 難得個莊高位洗左你5成 呢個價可以小注玩下既 自己識走就得

直線插落嚟

U 要表現轉燈

DLLM 即係一係得一係唔得有乜撚分別 走貨算

According to Sai D Prasad, President, Quality Operations at Bharat Biotech, Covaxin will have 60% efficacy. In comparison, the Coronavirus vaccines from Moderna and Pfizer have touted 90-95% efficacy. In response, Prasad said that Covaxin is a form of inactivated vaccine, a technology known for safer and proven results; thus it is better than other unproven vaccine technologies.

反向指標嚟㗎，respect

最後逃生門已關

NET落返好巴短期目標價好冇

同大劣產一樣之前巴西報50%以上有效

走呀

跟巴打推介
short call 了$X

逃生門要關啦

有冇人入左NTES

等訓醒執平貨

咩意思
保龍一族？

西蛇胃藥開始無力

因為西蛇話差唔多時候走貨

VIX

又閪冧

我走咗一半倉位了

唔市今日假升

2.95清晒了 多謝西sir

係喎 ust1030 準撚到

typo, short put

幾點開台

剩低嗰啲會放到幾耐

no go

痴撚線 有日 手痕入左
升撚到 無頂

不過早知道沖個涼再入
睇樣似摸今日頂

Diamond Hands

就係岩岩0.3個棍

屌,又跌完
繼續升

買佢炒贏cathie wood

想睇among us定CS?

完全45度咁上無停過

果果仲未插既

NQ又要大升

sony

呢個位Short call $x 會死人 認真？

垃圾ai 大市升返仲陰跌